# Chinese (Simplified) translation for checkbox
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the checkbox package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: checkbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-11 15:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-08 09:03+0000\n"
"Last-Translator: Alex Wen <alex.wen@canonical.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-07-20 05:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18147)\n"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:155
#, qt-format
msgid "%1 tests failed"
msgstr "%1 测试用例失败了"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:143
#, qt-format
msgid "%1 tests passed"
msgstr "%1 测试用例通过了"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:167
#, qt-format
msgid "%1 tests skipped"
msgstr "%1 测试用例跳过"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:14
msgid "A simple test"
msgstr ""

#: components/AboutPage.qml:40 components/WelcomePage.qml:52
msgid "About"
msgstr "关于"

#: components/CommentsDialog.qml:54 components/actions/AddCommentAction.qml:31
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: components/ConfirmationDialog.qml:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗?"

#: components/AutomatedTestPage.qml:44
msgid "Automated test"
msgstr "自动化测试"

#. TRANSLATORS: This is a label on the button that goes back a page
#: components/CommandOutputPage.qml:101
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: components/InputDialog.qml:68 components/PasswordDialog.qml:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: checkbox-touch.qml:648
msgid "Certification Site"
msgstr "认证网站"

#: components/WelcomePage.qml:80
msgid "Checkbox is loading..."
msgstr "正在载入Checkbox..."

#: checkbox-touch.qml:290
#, qt-format
msgid ""
"Checkbox session got suspended. Last running job:<br/><b>%1</b><br/> Do you "
"want to rerun last test, continue to the next test, or start a new session?"
msgstr ""
"Checkox 会话已暂停工作.  上一条正在运行的工作:<br/><b>%1</b><br/> "
"你是想要重新测试上一个测试用例,还是继续下一个用例,或者重新开始测试?\""

#: components/AboutPage.qml:86 components/ResultsPage.qml:56
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: components/CommandOutputPage.qml:47
msgid "Command output"
msgstr "命令输出"

#: components/ErrorLogic.js:11 components/UserInteractSummaryPage.qml:103
#: components/ResumeSessionPage.qml:123 components/SelectionPage.qml:37
msgid "Continue"
msgstr "下一步"

#. TRANSLATORS: a verb (call to action)
#: components/CommandOutputPage.qml:56
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: checkbox-touch.qml:446
#, qt-format
msgid "Could not create component '%1'\n"
msgstr "无法创建'%1'的组件\n"

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:64
msgid "Could not resume session"
msgstr "无法恢复会话"

#: checkbox-touch.qml:470
msgid "Could not resume session."
msgstr "无法恢复会话"

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:54
msgid "Could not start a session. Reason:\n"
msgstr "无法开启新的会话. 因为:\n"

#: checkbox-touch.qml:616
msgid "Could not submit results. Reason:\n"
msgstr "无法提交测试报告, 因为:\n"

#: components/ResumeSessionPage.qml:84
#, qt-format
msgid "Delete incomplete sessions (%1)"
msgstr "删除未完成的工作(%1)"

#: components/ConfirmationDialog.qml:93
msgid "Do not ask me this question again"
msgstr "下次不要问我这个问题了"

#: components/actions/SkipAction.qml:36
msgid "Do you really want to skip this test?"
msgstr "确定要跳过这个测试吗？"

#: components/CommentsDialog.qml:66
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: components/PasswordDialog.qml:47
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: checkbox-touch.qml:645
msgid "Enter the Secure ID for the system-under-test:"
msgstr "输入正在运行的系统的Secure ID:"

#: components/ErrorDialog.qml:53 components/ErrorDialog.qml:61
msgid "Error encountered"
msgstr "发生错误了"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:85
msgid "FAILED"
msgstr "失败了"

#. TRANSLATORS: this string is on a button that marks the given test as failed
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:60
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-simple.qml:32
#: components/TestVerificationPage.qml:95
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: checkbox-touch.qml:402
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: components/WebViewer.qml:44
msgid "Go back one page"
msgstr "后退一页"

#: components/ConfirmationDialog.qml:78
msgid "NO"
msgstr "否"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:25
msgid "Next screen"
msgstr ""

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:246
msgid "No providers available!"
msgstr "没有可用的供应包!"

#: checkbox-touch.qml:568 checkbox-touch.qml:579 checkbox-touch.qml:609
#: checkbox-touch.qml:618 components/InputDialog.qml:58
#: components/CbtDialogLogic.js:5 components/PasswordDialog.qml:62
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: checkbox-touch.qml:600
msgid "Open URL"
msgstr ""

#: components/WebViewer.qml:40
msgid "Open in a browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:85
msgid "PASSED"
msgstr "已通过"

#. TRANSLATORS: this string is on a button that marks the given test as passed
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:51
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-simple.qml:23
#: components/TestVerificationPage.qml:81
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: checkbox-touch.qml:79
msgid "Path to a file containing checkbox-touch settings"
msgstr "设置checkbox-touch的路径"

#: checkbox-touch.qml:85
msgid "Path to a file containing the launcher settings"
msgstr "包含启动设置的文件路径"

#: components/AboutPage.qml:80
msgid "Plainbox version: "
msgstr "Plainbox 版本: "

#: checkbox-touch.qml:448 components/CheckboxTouchApplication.qml:56
#: components/ErrorLogic.js:13
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: checkbox-touch.qml:402
msgid "Re-run"
msgstr "重新开始测试"

#: components/WebViewer.qml:48
msgid "Reload current page"
msgstr "重新加载当前网页"

#: checkbox-touch.qml:612
msgid "Report has been submitted.\n"
msgstr "报告已提交\n"

#: checkbox-touch.qml:567 checkbox-touch.qml:578
msgid "Reports have been saved to your Documents folder"
msgstr "报告已经存放到你的Documents目录"

#: components/ResultsPage.qml:63
msgid "Rerun"
msgstr "重新运行"

#: components/ResumeSessionPage.qml:104
msgid "Rerun last"
msgstr "重新运行上一条测试用例"

#: components/ResumeSessionPage.qml:47
msgid "Resume session"
msgstr "恢复测试"

#: checkbox-touch.qml:68
msgid "Run Checkbox-Touch in autopilot-testing mode"
msgstr "用autopilot-testing 模式执行 Checkbox-Touch"

#: components/ResultsPage.qml:176
msgid "Save detailed report"
msgstr "保存详细报告"

#: checkbox-touch.qml:337
msgid "Select categories"
msgstr "请选择测试类别"

#: checkbox-touch.qml:310
msgid "Select test plan"
msgstr "请选择测试计划"

#: checkbox-touch.qml:372
msgid "Select tests"
msgstr "选择测试项目"

#: checkbox-touch.qml:400
msgid "Select tests to re-run"
msgstr "选择需要重新测试的项目"

#: confinement/plainbox-confined-shell.qml:98
msgid "Sending report - you should not see this page :-)"
msgstr "报告上传中-不让你看到这个过程:-)"

#: components/actions/SkipAction.qml:33
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: checkbox-touch.qml:472 components/CheckboxTouchApplication.qml:69
#: components/ResumeSessionPage.qml:167
msgid "Start new session"
msgstr "开启新会话"

#: checkbox-touch.qml:373 components/WelcomePage.qml:86
#: components/WelcomePage.qml:124
msgid "Start testing"
msgstr "开始测试"

#: components/QmlNativePage.qml:76 components/InteractIntroPage.qml:107
#: components/ManualIntroPage.qml:67 components/QmlConfinedPage.qml:118
msgid "Start the test"
msgstr "开始测试"

#. TRANSLATORS: following string will be followed by a service name, e.g. "certification website"
#: components/ResultsPage.qml:188
msgid "Submit results to "
msgstr "测试报告提交到 "

#: components/ResultsPage.qml:103
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: components/WelcomePage.qml:35
msgid "System Testing"
msgstr "系统测试中"

#: components/QmlNativePage.qml:57 components/InteractIntroPage.qml:55
#: components/ManualIntroPage.qml:49 components/QmlConfinedPage.qml:84
msgid "Test Description"
msgstr "测试描述"

#: components/WebViewer.qml:28
msgid "Test Report"
msgstr "测试报告"

#: components/ResultsPage.qml:49
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

#. TRANSLATORS: this string will be followed by either "PASSED" or "FAILED"
#: components/UserInteractSummaryPage.qml:68
msgid "This test "
msgstr "此项测试 "

#: components/SelectionPage.qml:116
msgid "Toggle selection"
msgstr "切换选择"

#: components/ErrorDialog.qml:43
msgid "Um, OK"
msgstr "嗯, 好的"

#: components/TestVerificationPage.qml:49
#: components/UserInteractSummaryPage.qml:48
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: checkbox-touch.qml:568 checkbox-touch.qml:579
msgid "View Report"
msgstr "浏览报告"

#: components/QmlConfinedPage.qml:109
msgid "Waiting for the test to finish"
msgstr "正在等待测试完成"

#. TRANSLATORS: %1 means program version, %2 repository revision and %3
#. date when the package was built
#. TRANSLATORS: keep the '\n' characters at the end of each line
#: checkbox-touch.qml:208
#, qt-format
msgid ""
"Welcome to Checkbox Touch\n"
"Version: %1\n"
"(%2 %3)"
msgstr ""
"欢迎使用 Checkbox Touch\n"
"版本: %1\n"
"(%2 %3)"

#: checkbox-touch.qml:73
msgid "Write only warnings and errors to standard error"
msgstr "只输出警告与错误信息到标准错误输出"

#: components/ConfirmationDialog.qml:69
msgid "YES"
msgstr "是"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:96
msgid "You can go back to rerun the test or continue to the next test."
msgstr "你可以返回重新测试或者继续下一个测试用例"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:46
msgid "You can use toolbar to nagivage back"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please leave %(CMD)r, %(ENV)r, %(DIR)r as-is
#: py/sudo_with_pass_ctrl.py:205
#, python-format
msgid "job[%(ID)s] executing %(CMD)r with env %(ENV)r in cwd %(DIR)r"
msgstr "工作[%(ID)s] 在当前目录 %(DIR)r 以 %(ENV)r 环境中执行 %(CMD)r"

#: components/PasswordDialog.qml:54
msgid "password"
msgstr "密码"

#: checkbox-touch.qml:287
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: components/AboutPage.qml:79
msgid "version: "
msgstr "版本: "
